支持六四屠城揮手區

支那人連痾屎痾尿都冇能力自理好有乜資格有民主
有冇諗過俾動物園d動物民主後果會點

俾狗喺連登9up後果會點

無事發生
因為班畜生無腦

你主人打鳩你

係支聯會誤導香港人以為佢地係爭民主，其實佢地只係想搞民生。 六四啲學生都係支持共產黨，所以無咩問題

頭先有冇人煲衲？